呀媽係黃絲比成班朋友杯葛

呀媽成班朋友都係藍絲 支持警察之餘仲話要24號一齊結伴去投票比民建聯 然後我媽因為二噁英問題 好心同佢啲朋友講 關心佢地 點撚知比佢地踢左出群組

你呀媽行太前冇計
踢得出唔止呢啲原因，應該係一直知你呀媽好黃

咪仲好，帶佢出去識過班新朋友

佢呢家好唔開心囉 真心佢想為佢啲朋友好 叫佢地買口罩自保 但佢啲朋友藍剔完 就踢左佢

一早要反臉啦

摺隻連豬送俾伯友啦

認同
識下新朋友好過

幫我同伯友講，唔洗唔開心，你出街行一轉大叫我係黃絲、想要free hug，大把人同你hug

黎 我同伯友做朋友

教佢上連登，好多後生同佢傾計

我好想識下媽媽級年紀嘅朋友

利申 屋企人藍到仆街

佢有睇 但無帳號

Thank you :(

3q 但無左班雀友

伯友你好

你錫返呀媽，有仔女唔要朋友都得

一早要疏遠藍屍啦

就算比佢做番fd一樣篤你灰

唔好咁天真啦 藍屍冇人性

仲想做fd?

日日打牌個陣
聽住藍絲冷血言論
咪又係惡頂

佢D朋友應該feel 到佢係黃, 想割好耐
而家只係一個trigger point

btw, 伯母, 垃圾朋友唔識好過識
藍血人都係自私兼弱智, 出去識過班正常人啦

一早應該反面

佢見到啲死雀 好擔心人吸到都有事 一個一個朋友咁打 換黎既係唔覆機+踢

我好鐘意同媽媽級嘅人吹水
可以做你媽媽朋友

Same, 呀媽啲同事會去撐警大會

伯母咁識為下一代著想大把人想同佢做朋友

呢班冇左咪識過第二班
話不投機半句多
伯母成日同班唔岩傾既人一齊都唔會開心啦
出去學下野都會識到新朋友

你陪多啲佢 帶佢出黎威

咁咪仲好
是非不分嘅朋友

打麻雀game

帶口罩自保....

BTW如果我d朋友係藍絲，我主動同佢地絕交tim呀

呢度應該多阿媽係黃絲
又識打牌嘅不如一齊約埋出黎做雀友
唔使谷住谷住

雖說保唔到啲咩 但防下黑死病都好

黎連登吹雞

開幾多檯都得

帶佢出黎幫襯黃店去吓悼念活動

藍絲朋友要唔要都得啦
遲下煲底見啦伯母

已經罷左藍店 多數自己煮飯 有特登幫襯黃店買豆漿

伯母太善良
btw不聽咪長命百歲生cancer

伯母玩衛生既話
小弟陪人美心善既伯母打36圈又點話

伯母你好
佢地唔配有你呢啲咁好既朋友
由佢地自生自滅啦

伯母好，唔好唔開心。

錫返

恭喜你媽媽，因為嗰班人一定一直無當你媽媽係朋友，話唔埋將來仲會呃你媽媽錢

唔好忘記，藍絲其中一個特點係自私自利，早啲認清呢啲人係福氣

同班垃圾反臉喇

識下d銀髮族fd子 開幾枱打牌添呀

識過d朋友，聽日早d 來愛丁堡集會

咁咪由得佢哋生cancer，個女生畸胎或者弱智囉

伯母唔介意嘅我可以同佢打牌架
雖然我唔太識打

證明其實藍絲唔少

寧願佢係黃都好過藍

好好陪佢

睇撚到眼濕濕
果種你同人朋友
佢當你戇鳩嘅feeling

唔單止唔領你嘅好意
仲用最絕望嘅態度回應

真係好撚明白伯友心情

Yes

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

有冇巴絲打呀爸媽或者自己想一齊打麻雀.. 線上打都可以 開房

I feel u bro

我呀媽都變深黃 成班藍frd一傾政治就唔啱聽
我叫佢痴d黃frd呢班咪撚再做朋友

叫佢識過份新ge啦

成個朋友圈同學會都係藍色 好彩我哋成個家族冇一個係藍色 可以快樂過年 至於大陸果班親戚嘅話應該今年都唔會返大陸派金莎比佢哋了

係呀我公司啲同事成日都叫我哋做曱甴 我潛意識將佢轉化左佢鬧緊警察

伯母你心地咁好
唔駛同班埋沒良知 不分是非既人做朋友
你無做錯事 唔好唔開心

唔脫離呢班撚樣，你阿媽遲早一齊仆街

咁多啲返去陪媽媽

係咪可以帶老母出黎識其他老母
我老母家陣先黃黃地 唔想佢變返中間

要呢d朋友把撚咩恥與為伍
最好成班冇腦閪食多d二噁英快d死

on9佢地肯接受番你家人都咪去啦

藍屍篤硬你灰

屌鳩翻佢地
或者藍過佢地

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

可唔可以搞個中年婦女聯盟

睇立法會總票 55對45嫁炸

用你個ac咪得囉 乖仔

好撚仆街啲師奶港豬

好多銀髮族都好黃
加入佢地啦

不嬲都唔少

區選係輸硬根本

帶老母識下d 黃朋友啦
eg 去民主派區議會d 活動 做義工去旅行都得

同藍絲傾計 會降低埋自己智商
想老母繼續同藍絲埋堆 傻的嗎
帶佢識下啲正常人啦 為你老母好呀

咁佢會發現到原來自己個仔咁痴線

記得帶眼識人

區選唔同，好似幾届總票都係建制多

無色無味的dioxin 班藍絲以為你昆佢
到佢班仔女出事 先知死

出去識黃朋友

我啊媽都黃
之前比條藍廢老串
結果條藍廢老比我媽勁大聲屌到全枱人靜晒

排隊做媽媽朋友

藍屍絕大部份都冇人性，
個個話要殺死晒班後生仔，
男殺女姦，成班好似入咗邪教咁。

到佢地自己仲招先會驚覺

哎呀，乜咁大件事架

咁

Hi auntie
你想同我做朋友就覆我啦

我媽咪好好彩
大部分朋友都黃

去北區好鄰舍識 fd！

連登開po你問我答
包auntie識到新一班連登朋友仔

伯母唔好唔開心，我地大把人陪你

到香港有鼠疫嗰陣啲藍絲訂唔到防毒面具/口罩唔好同你老母乞叫人戴口罩注意身體都要絕交，呢啲撚樣唔洗同佢做朋友啦

係孝順嘅幫老母block埋佢

多啲同阿媽飲茶啦

介紹我阿媽比auntie識
佢黃到橙

Post 哂電話出黎喇

要錫佢多啲，知唔知？

唔明有咩唔開心，班朋友自私自利，遲d有事實唔幫你阿媽，仲要踢埋佢

咁既朋友早d睇清本質好過啦

生命成可貴 遠離屎忽鬼 重生了 恭喜恭喜

識過新朋友

做朋友 ,打麻雀

有朋友阿媽係藍
個仔就唔想阿媽俾人排無晒朋友
個仔自己有頭家
佢知如果帶黃阿媽
阿媽就會悶
或者會搵佢嚟煩
所以選擇唔出聲
由得媽不問世事

北區人 上水大

黃同藍真心做唔到朋友，及早比你媽媽知道呢個現實
到時你媽媽識返啲黃朋友，就會多謝佢呢班仆街藍師奶係呢刻踢咗佢

全連登都係你阿媽朋友

我都冇晒啲朋友 唔緊要啦

係有時真係香港人抵死立會識投
區選唔投
斷估冇人咁on9立會投非建制
區選投建制掛

想同Auntie做朋友

同我做朋友
welcome

幫佢識過班新朋友啦

佢班雀友爭一個開唔到枱

俾auntie睇下lee個post! 個個連登巴絲都想同你做朋友嫁
auntie加油錯既係你果班所謂既朋友 而唔係你

咁叻忍到今日先嘈

不如介紹伯母俾我地識？

好事來，群得藍屍多會壞腦

幫佢開返個

我想同伯母打牌 感受家的溫暖

伯母你好
朋友呢啲野緣盡就算
你會識到更多新朋友

樓主會唔會比媽媽睇留言呀？

不如同我呀媽交換個contact 佢都係一樣情況

Yes~~ 比左個post佢睇喇 但佢沖緊涼 一陣出去支持黃店燒野

你阿媽有你陪就ok啦

伯母你好啊
小妹好崇拜黃絲長輩 我都想同你做朋友啊 可以嗎

我阿媽都係 日日係出面同人講道理 但俾人屌返轉頭

我啊媽都同藍絲fd割左 佢接受唔到身邊有d咁冷血嘅人 交通狗開槍打中手足竟然可以拍手叫好 真係dklm

我老母都係
可以叫你媽同我媽做個fd子

我都想呀媽係黃

舊嘅唔去，新嘅唔嚟

幫呀媽訂蘋果
依家日日屌狗

趁機識返 d 講人話o既朋友咪仲好

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

叫佢上嚟，我哋陪伯友

希望樓主媽媽睇完呢個post心情好啲啦

驚乜？
伯有想打牌，我陪佢打。
頭一圈唔食佢糊+唔自摸

可能佢見到呢個po已經知係你

伯母揾我吹水啦，love u

呢啲垃圾朋友唔要都罷啦

叫伯母唔洗唔開心喎咁既朋友唔要都罷就
唔同政見根本就做唔成朋友，仲要同藍絲做朋友？
叫伯母識過d人仲好

樓主我想同你媽媽打麻將

同藍絲點做到朋友啊
二噁英呢個已經唔係政治立場影響啦

我老母係黃，佢都唔敢同D C9傾政治

有冇tg 媽媽可以交換whatsapp 出黎食下飯咁

香港7成人都係伯母既朋友

可唔可以介紹我呀媽俾你呀媽識
呀媽話就抑鬱日日對住啲藍絲fd

唔好唔開心，我都可以同伯友做朋友架

我阿媽超級深黃
某啲價值觀上仲黃過我
如果我阿媽同你阿媽認識就好

唔緊要冇左班冇人性嘅朋友仲好叫伯母識下D黃絲朋友，落下去同D同輩街坊傾吓計，或者叫伯母識我呀媽，我老母都黃架叫伯母咪灰心啦，大把後生仔同佢同行嘅

你媽媽可以同我老婆做朋友喎
傾下啲師奶經

我媽媽可以同伯友做朋友

介紹番啲黃媽媽朋友比佢ok?

樓主我媽係黃 都好鍾意打牌
要唔要介紹
佢無乜朋友我都想佢識多啲人佢啲藍絲同事好撚惡頂

藍絲冇腦，
我好心同藍絲親戚講叫佢小心tg有毒，
佢應我時都唔多爽咁，
因為我抹黑緊佢偉大的黑謊

支持你阿媽
班垃圾廢老喺咁
唔需要同佢地一般見識

班藍絲開口埋口都暴徒、黑衣、曱甴咁難聽
叫佢地做 藍絲 真係太善良

我呀媽同你case差唔多成班同事係藍
開頭嘈到仆街 但我老母之後特登講大聲啲
班藍絲老姑婆驚到仆街 驚比人聽到私了
因為間鋪係商場入面 平時好多人流行過

可以啊

你陪多d佢啦！d藍嘅都唔多好人
親自己仔女好過

利申:老母係個腦裝屎嘅藍

其實抵啦. 呀仔/女同朋友揀. 識揀一定係咁揀.
你多D陪下佢仲好

晚晚落街大把fd啦，反正唔係同溫層都溝通唔到

推

個啲所謂朋友絕交仲好啦
全部都係冇良心既賤種黎

伯有鍾意乜？大把人出黎同佢做朋友
叫埋佢上黎做絲打

幫佢dl tg入group

群埋啲垃圾仲撚慘

你要同佢傾多的計

支持伯母

個名唔好聽
但凡女人都緊張自己個年齡 四十歲五十頭就做「銀髮」我諗佢地唔多樂意
可以叫姨姨入之前個港九師奶反送中group 印象中初頭有個類似組織

組番d 共同channel 既朋友啦

做唔到針就由佢啦

我媽話聽到同事喪屌前線 又話popo打得好
忍唔住同佢嗌交

難明你有個難得的好媽媽

想感受下母愛

伯友盡咗力，人地唔領情都冇計，唔好自責，出嚟識下D新朋友，我地都愛佢

屌

仲好
唔洗對住班腦殘

如果我有個咁嘅媽咪我一星期7日都陪住佢

話佢知佢有好多契仔

frd冇咗再搵囉 我願意同伯母做frd
冇良知又冇腦嘅frd要唔要都罷
叫伯母上連登

小心俾藍屍篤灰

藍屍連啲血都係冷架
對年青人係 對自己友都係
呢啲朋友唔要好過
識返班齊上齊落嘅手足啦伯母

我媽都係佢朋友唔多，得兩三個。雖然冇踢佢出谷，但大家都攪到好唔開心，見佢都好失落

咪撚同D冇腦藍C做朋友 降低自己智慧
伯母甩難 well done

Push

D

好事
藍絲真係弱智無腦架大佬

Say hi to your mother for me, ok?

識埋d 蠢人朋友有咩意思 廢時俾佢地帶壞你阿媽

我撐auntie!

Btw 利申：我媽都係黃

弱智朋友
好心作雷劈

我屋企嘅親朋戚友都係藍 得我屋企係黃我老母已經俾佢啲frd割晒 成日sd啲on9藍絲message過嚟 大陸啲frd又同佢講咩香港好亂乜乜77 我老母會忍唔住駁佢哋跟手鬧埋交我阿婆話我老豆老母都中晒毒 先搞到個女都中毒咁 我老母話唔覺得自己個女有錯 嬲到我阿婆幾日冇打電話過嚟

果啲應該唔算係朋友

我地同auntie 做fd

我媽係深黃，成日直接係whatsapp group笑鳩班藍絲